唔明點解咁多手足會屌達哥

明明出賣back up 佬一事都知到達哥為人幾咁賤

佢唔表態有幾出奇？

人前人後兩個樣，仲好意思叫觀眾做兄弟

含撚啦你

點解今時今日仲有人討論達哥
唔講以為佢係淋病

比多d年輕人知到呢條柒頭有幾假

有大把小朋友每晚9點半追住睇

怕會搞到佢地mindset 錯哂

我希望用生命影響生命

我都唔明佢怕乜 唔通大陸有人會睇佢咩

仲係度幫backup佬平反 一單還一單

條撚樣諗住自己係公眾人物咪唔敢出聲

怕無廣告無代言

你知自己係公眾人物就用下自己影響力幫下個社會啦

過橋抽板都唔屌得牙？

Ching hoball

咪再搞人啦 再搞會變下一個馬車比人p圖.....

呢D時候要槍口對外

所以就算你係利都入嚟撐你

奶共達

靠高登起家， 而家出左名收入靠廣告， 代言遊戲， 到香港出左事反正d錢都唔係由班“兄弟”度黎， 梗係保住d錢先啦

對呢d譚詠麟級既賤種係時候將佢個暴擊英雄評1星， 每次開台都狙擊，等d廣告商知佢唔再受年輕人歡迎， 又唔係靚仔就自動收皮

咪提啦
我係利post 講親野都比人屌我曼狗
兩邊不是人

敵人既敵人 咪朋友囉 傻鳩
係要有back up大哥呢d人 治下達狗先得

話唔定過多排做主播，做抖音網紅

唔洗再多講啦
真契弟就自然會明

老實講無backup 佬我都唔會識達狗
做人唔好咁絕啦

而家仲睇達哥個d就真係契弟啦